I 換Note 8 好定等S9?

利申 IPhone 7s Plus plus 想換番an機

7plus 自

s9

出s9時買s8

有錢s9 平Ｄs8

出note 8 到時再trade in
細s9

我都係咁話

note8太大
s9太狗